[月經]一人n首張敬軒嘅冷門歌

襯
酩酊天使
隱形人

怎麼可

男孩最痛
病況
悔過詩

Deja vu

遙吻

酩酊天使

騷靈情歌

不吐不快
攝氏零度
夜宴
未來的回憶

例牌
男孩最痛
悲劇人物
感情用事

無能為力

我和秋天有個約會
緋麗榭少年
不同班同學
風起了

風起了都冷門？
我少聽張敬軒都識唱喎

無名指的光環？算唔算冷

酩酊啦
連Live都冇機會聽到

騷靈情歌? 真係唔覺有其他地方聽/聽人講過

btw 騷靈情歌係咪多數女仔鍾意聽多啲 我係男但係好鍾意

不吐不快

男孩最痛

呢首要搭埋塵埃落定黎聽

井

呢個post 啲歌都好出名下
有啲仲要live in passion 先唱過晒

過客別墅

怎麼可
過雲雨
塵埃落定
惜愛
悲劇人物
如果我
溫馨提示

願望樹上？呢排聽返覺得正

攝氏零度
真係好想聽軒唱多次live
仲有病況
感情用事
悲劇人物
真係首首都世界級

惜愛

酩酊天使

缺新歌黎仲要咁hit都冷門 你講得仲離譜過上面話風起了果個人

青春常「駐」啊 叮噹可否不要老 伴我長高

呢首肯撚定無可能係冷門歌囉

餘震2014 live又有唱過 同我的天 春秋 遙吻果堆一樣

知唔知咩為止冷門

dear u

追風箏的孩子

悲劇人物
怎麼可
呢兩首係近排成日聽嘅

披星戴月
回憶這理想不夠理想 沿途逛世間一趟只有向上
好好聽😍

不吐不快
塵埃落定
酩酊天使
依三首真係正到痴線

期待

不吐不快完全係逐隻字插入個心到

無能為力真係聽到喊

仲有櫻花樹下同笑忘書都係

緋荔榭。少年
酩酊天使
你救哪一個
不吐不快
夜宴

佢隻urban emotion好多好好聽嘅冷門歌

blessing
故園花茶
追風箏的孩子

Yes & No

btw比班家產黃牛搶曬 買唔到飛

大大力推無能為力, 軒叔可唔可以唔好再同斷點medley?

有冇人識隔夜茶

好想佢靜係唱無能為力

Lm

餘震

未來的回憶

終於有人講呢首
惜愛
襯
攝氏零度
悲劇人物
遙吻
好想佢會係演唱會唱

感情用事
酩酊天使
男孩最痛
不吐不快
無名指的光環
襯
婚紗背後 （翻唱）
石徑
你救哪一個 （翻唱）
悔過詩
故園花茶

如果你係軒仔Fans 一定係覺得佢以前唱但未出名時嘅歌全部都好高汁

上面個堆 應該聽開嘅都識
無聽開的 應該淨係識 櫻花樹下 酷愛 春秋呢幾首的代表作

有睇軒仔Facebook live就知佢連上面堆歌有d都唔係咁識唱

他的故事

井
夜宴
溺愛
失戀有獎

斷點
明瞭

微涼

認同。
不過我偏愛岩岩出道嗰幾隻碟
無能為力
斷點
明瞭
太遠
期待
my way

嗰時好多歌都係佢自己作，好高汁！
我隻隻都有買，去到酷愛隻碟我就開始無再聽佢啲歌了

騷靈情歌

壯舉

點解仲未有人留言櫻花樹下

btw 鍾意聽 緋荔榭 少年

真係屌佢條粉皮 自己作嘅歌都唔記得晒，枉我哋仲loop住一堆原唱唔再唱嘅歌

兩坐位跑車
有冇人聽

守望

不吐不快
悲劇人物
感情用事
無名指的光環

根本好多都唔係冷門
只係佢之前冇乜人聽

迷失表參道
一開始覺得隻歌好難頂
聽聽下 覺得好正

溺愛
失戀有獎
不能不見
悔過詩
隔夜茶
孤單公園
過雲雨
分手前的雨天
如果我

根本數唔晒

雲裏的月光
唔知有冇巴打聽過

披星戴月

佢好多次演唱會都有唱
都唔算好冷門啦
不過我都勁鍾意呢首歌
次次演唱會既版本都唔同
好有新鮮感
而且啲歌詞好有意思
好高汁

單打獨鬥

我的天

公園前都識先係真正軒粉

狐 算唔算冷門？

老了十歲？ 好時晨算唔算

相對論

無名指的光環

塵埃落定

襯
太多side track啦多到佢好多都唔記得回唱
同巴絲打對話條片就知佢連孤都唔識唱
我唸佢好多好歌都唔記得有存在啦

狐

石徑
追風箏的孩子
叮噹可否不要老 (唔係青春常駐呀下)

以前最鐘意嘅一首歌

PS I love you
deadline

騒靈情歌都夠膽話係冷門

石徑算唔算冷門?
我好鍾意呢首

夜宴

襯
騷靈情歌

騷靈情歌唔係派過台既咩？咁都叫冷門？
果期有聽開 903, 果期好似都播唔少

手望 ， 從何唱起

手望都算冷門

惜愛
兩座位跑車
第二次愛你

定局

龍珠

Dear U
個陣有親人走左聽到喊

好想聽到live冇唱錯既隱形人
聲音
Dear U
好多想聽既歌live都唔會唱

病況
男孩最病
應情用事
隱形人
悲劇人物
Dear U
分手前的雨天
明瞭
酩酊

以上只係部份既歌，張敬軒d舊歌真係聽左十幾年都仲聽緊

春秋

春秋都冷門

你不如講羅賓啦屌

酷愛

個post好多首冷門都唔冷

直頭冇聽過

Stop The Time